［遍地開花］香港郵政員工與全港市民同行 [代POST]

【香港是我們美好的家，大家一同守護】

我們是一群香港郵政的職員，同時也是熱愛香港，不希望香港沈淪的香港人。從六月開始眼見這個地方開始出現各種事故，我們只能默默地在背後用參與遊行等方式去表達支持，而且一直留意事態發展。

直到由近日於沙田出現的在商場的衝突，並且於元朗發生之類同於恐怖襲擊的事件，我們均感到極度痛心及遺憾。從各大媒體的現場片段清晰可見，白衫有組織人仕在元朗港鐵範圍及街頭不斷以藤條及鐵通等攻擊性武器、毆打手無寸鐵的一般無辜市民，不論年齡、性別、男女、婦女，無一倖免，對其身體、心靈造成嚴重傷害，行為令人髮指，超出文明人類的行為，我們予以最嚴厲的譴責。

而且警方於事故發生後久久沒有到達現場，任由/放任無辜市民被襲擊，事發後更有警員表示心領白衣人士的「幫忙」，放走懷疑兇徒，並且警方的回應例如：看不到攻擊性武器，看不到時間等的回應，難免令市民誤會可能有部份警務人員有意縱容襲擊者、甚至合謀。為了釋除公眾疑慮，我們促請政府嚴正調查事件，找出事件真相，以正視聽，重新審視警隊內部問題，調整警員心態，重整警察在香港的應有職責，是維持社會公義，保障市民安全，真正保持公平、 公正和不偏不倚執行職務，盡快將所有涉事襲撃者繩之於法，避免同類事件再次發生，以保社會安寧。

另一方面我們絕對歡迎、支持香港市民以任何合法方式表達訴求，促請政府聆聽社會各界聲音和意見，並且反對特首漠視民意一意孤行，經過多次過百萬香港市民屢次上街和平表達訴求，依然沒有回應市民五大訴求，反之更換來警察濫暴，妄顧市民性命安全，並且在無衝擊無預警情況下開槍等種種非專業行為！

我們雖然於政府部門工作，
但應有的良知絕不能泯滅，
我們堅持服務的，是香港廣大市民！

一群熱愛香港的郵政員工上

P.S. 代朋友出POST

我無嘢講

推！！！we connect

我冇野講

想睇元朗無信收

郵差叔叔

感激香港人與香港人同行

We connect

推

-全體公樸同黑警割席!

郵差叔叔送信純熟迅速送到

Push

光復香港 時代革命
香港人加油

we connect

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

各位師兄好
原本下午我同幾位師兄都寫左少少字，諗住夜晚出個post，
但係你地快少少，而且寫得比我好
咁我地都唔另外開post，係度reply 埋當推post 就算

------------------------------

致各位香港市民

我們是幾位心繫香港、來自不同的工作崗位及職級的香港郵政職員。我們雖為政府工作，但並不代表我們會出賣良知。

7月21日晚上，在元朗港鐵站發生了一宗令人髮指的暴力事件。一班身穿白衣的黑社會成員肆意襲擊香港市民，當中包括老人、小童、孕婦、記者及議員等。但警方居然袖手旁觀，目送施襲者離去；事後這班白衣人士仍持械叫囂，但警方居然在眾目睽睽之下聲稱未見有人持有攻擊性武器而沒有作出任何行動。

香港警察一方面聲稱「拯救生命，是我們的職責。」另一方面卻縱容黑社會知法犯法，各種行為被公眾稱之為「警黑勾結」實絕不為過。試問香港警察拒絕對香港市民伸出援手，你們配得上「香港」兩字嗎？以各種理由推搪塞責，掩飾自己未能除暴安良，又蓄意拒絕展示職員編號及委任証，面對市民指責則動輒拒絕執行職務，你們配得上「警察」的身份嗎？

在此，我們重申香港市民的五大訴求：
一．撤回逃犯條例修訂議案
二．撤回612暴動定性
三．釋放被捕義士
四．徹查警方濫暴、警黑勾結
五．問責官員立即下台

我們不奢望一篇文章能令香港政府突然良心發現，聆聽市民訴求；但我們希望廣大市民知道大家並非孤軍作戰，縱然前路荊棘滿途，我們亦會與香港人一同前行。

幾位香港郵政職員 上

Respect

又多位師兄

郵政師兄師姐企出黎

撐住香港！

PISH

政府冇良心, 公務員有!

多謝你地

郵政冇人理，慘

~

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

師兄， 方便既話，請在你建立的fb中加上以及更新埋郵政在連登的宣言嗎？

光復香港 時代革命

同左個唔中立既淺領講呢單野，個淺領屌班師兄政治唔中立，笑到斷氣

預左成班高spm都係紅底

聽講話DO好撚癲
直頭一條街黃一條街藍
入錯街隨時俾人鬧

明明真係服務性行業，真正服務市民

就日日比東方狙擊，內部資源越縮越少，轉新手帳人手一部機開埋gps，仲慘過比老婆查行蹤，仲要屌你老母2019年仲係用3g上網plan

差佬不斷違例就開撐警大會講辛苦哂，大家都係政府部門，對其他部門公平咩？